大家點睇蕃茄汁

身邊啲friend都話伏
好傷心

好好飲啊
難飲到呢

狗也不屌

頹早

人間極品 好好飲

蕃茄汁同蔬菜汁都好飲

Ching識野

好感動

鍾意蕃茄汁多啲
蔬菜汁好重紅蘿蔔味

有品味